(都算今日新聞) 騰訊控股嶄露曙光,股東可以自我安慰

轉貼自[url]
[/url]
內地手遊行業嶄露曙光，有統計顯示內地手遊收入的按季增速創近６季最快，騰訊
（００７００）旗下的《我叫ＭＴ４》，上架僅兩個多月即錄得１５億營收，盡顯「黑馬」姿態
。
根據遊戲研究機構「伽馬數據」的統計，內地第三季移動遊戲市場的實際銷售收入升至
３５６﹒１億元（人民幣．下同），按季升９﹒７％，創自２０１７年第二季以來最快增速；按
年增１６﹒６％，增幅連續兩季擴大。伽馬數據分析，撇除資本開支等因素，手機遊戲產品的增
長源於市場推動力，原創動漫或文學內容改編的遊戲更是大放異彩，佔據季入新遊戲近４０％的
收入。
騰訊開發的《王者榮耀》夾５０億元季度流水（營收），蟬聯上季最賺錢手遊。值得留意是
，由騰訊代理的《我叫ＭＴ４》面世僅兩個多月，季度流水已飇至１５億元，躋身季內新遊戲收
入榜冠軍，賺錢能力媲美《王者榮耀》及「食雞」遊戲《堡壘之夜海外版》。
《香港經濟日報》

重返400了

注意,轉貼自中國網站,有簡體字

伽马数据8月简报：《我叫MT4》国内月流水破10亿

轉貼其他新聞
注意,轉貼自中國網站,有簡體字

中国网游海外增速超国内 《权力的游戏》等作在德首曝

想買企鵝🐧

轉貼其他新聞
注意,轉貼自中國網站,有簡體字

出处：

《皇室战争》9月收入超3亿元 累计收入159亿元

轉貼其他新聞
注意,轉貼自中國網站,有簡體字

《皇室战争》9月收入超3亿元 累计收入159亿元

出处：

轉貼其他新聞
注意,轉貼自中國網站,有簡體字

收入增长惊人：《堡垒之夜》iOS半年收入3亿美元

出处：

轉貼自新浪網

買黎輸？